其實做警察真係唔易

要有半年學堂水活捱,日日都要跑2.4公里左右,老老實實,我都想入去學堂操返半年多,有一個好好身材。

垃圾pr post拉

你都幾冇存在感
上個連登都要引人關注
898

港豬post

Blocked

屌你老母死黑警，扮乜撚

跑幾多關我春事，祝你四腳跑跑到瘁死

on9 post 拉

我隻狗夠日日跑啦，屌你老母
日日跑就叫唔容易。。唔怪得水準咁撚低

哦